NGT48討論區第19回：Rika 是姬是公主!!! 中井りか生日快樂!!!

溫馨提示：
「20歲，可以做成人做的事了」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

NGT48 公式 IG：請參考 Template 文件下半部份

開 Po 用 Template:

可以飲酒

個溫馨提示

留名

日本法例20歲先可以飲酒!!

所以好多 MB 一到20歲就立即成班人去飲返杯

屌你老味,醒少少幫老豆貼請多多支持Aya個兩張gif啦,衰仔

你五日先返嚟啦好嘛

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

大家認住依幾個:

高倉萌香
荻野由佳
中井りか
本間日陽

真係正到 CLS

唔歡迎我,咁我走囉

圖入面得三個人

唔好走啊老逗

美男尾機到爆lm

sun巴呢家上ngt po係咪好慢

佢係咪村屋

りかちゃん お誕生日おめでとう

同禾一樣神推miruki既中指姬hb🎂

成日笑Hana Chan嘅報應

我對山田真係好反感

咁我咪死硬

出開市區買張4G上網咭頂住先啦

食屎狗

ching今晚開唔開台

出港島m記痴下WIFI好過啦

角有showroom 睇

女朋友feel

Agger.要唔要寄一張比你？

連出面d人都屌柒hana啦

人地講緊菊梓喬呀

大家有心,唔似得ck咁仆街,

我地講緊依個

又無咁反感lu

弱智妹開sr,無得睇

仲有朝長！

發唔發覺近排本間開sr 都化行晒妝

睇唔到喎

屌 真心

仆街唔整亜弥gif的

sor

#高倉萌香 2017.08.23

今日も
お疲れ様でした〜〜😂
今日もフォトログとかインスタグラムとかあげたのでよかったらチェックしてね😍
よかったらフォローもしてね☺️💕
更新楽しいよっ😍❤️

mk中譯

一句講晒：你地班宅男好快d follow 禾 photo log and IG!!

mk妹

智障妹今日幾可愛

つぐカメラ
ゆかもよく撮ってもらう😊😊
つぐの携帯カメラが盛れると！！！！
NGTで話題に！！！！！！！！！

みんないつも つぐー！とってー！！！
っていってる！（笑）

明日お願いしよう😊😊😊

太正經....冇mk中譯

佢日日都咁可愛

g巴又岩馬可可？唔係話靚女無興趣咩

智障妹十鳩幾座塔

弱智妹應該係禾日陽BB

啱啱係riko個sr,野生捕獲MB

(圖後補)

Testing

加個我係on9仔係上面

做我老母一流

珠巴拋棄咗嘅麗娘同鍾意咗嘅日陽

亂倫

po俾個兩父子睇

100%右

100%左 右唔識

遮住個咀 mk

正到CLS‼️‼️😂

做我條女一流

無計 咁佢係正喎..

對呢個Po啲人有期待係我錯 對唔住

連手機都斷咗一個鐘線

麗菜冇棄，排5-6左右

我愛你

Rika 廿 9 幾支塔？

學晒隔嚟Po啲嘢

睇不到的sr是臭的

講還講

我不嬲都係咁

今次撐ck

本po特色: XX CLS

勁

好似成50支

油雞正到CLS

有人數過，77支

麻油G?

你死啦

敗仔

碌左個一蚊入嚟

無期望就無失望

得碼頭上到網

著同一件衫

邪骨見到小學女神樂而忘返 今晚應該去咗開房

而家上網仲係疾疾下,我決定早D訓lu

大家唔洗挽留我啦

上村

無比較就無傷害 點解要咁樣對姬

無得咁貪心 揀一個

ann

傳說中既公開處刑

成班仆街真係無人挽留

.......................................................................................................

文春

挽唔挽佢訓醒都會返嚟咖啦

008

奈良巴

算啦,我地呢D真毒,個班MK想趕走我地好耐,我決定返高登啦

關唔關我事 ?
講笑，唔好走

sor! 我啱啱先上嚟
無人發現我成日無上咩

邪骨要比report呀！小學之聚

無得睇你呀女4點鐘sr

神巴 po 啲洲上相令我好想去嗰度度假！

間唔中都po下洲相，好無，眼睛想旅行

彩姐

兒玉遥世界第一

between, 其實連北原都上過文春

你....

足球選手嘛好似係

其實手機網路已經搶修好

定我記錯亞樹茶

扮咩早訓

啱, 不過你J佢就死畀我睇

你等我一陣,我比幾張堅野你睇

珠巴日日j

今日又俾女上司屌？

J兒玉? 不了
要J就J櫻花啦

去完，因為咁岩落雨打風，搞到有部份人無黎

d女同學變左好多，有2個以我睇idol既眼光都算靚女

但我全程同男同學玩得好high，埋唔到女仔堆

但同男仔傾得好開心+ 同班主任傾左好耐

總結: 8成滿足，剩低2成無同靚女傾計

ダメだ、このグールプ

出去玩姐

我無女啫 我都有尊嚴咖

你暗戀個女仔呢

近日sell唔出啲貨吖嘛。

墨仔,我勸你短期都唔好嚟住

有無仔埋到女仔堆先

cls.......

變左橋本環奈 劣化+ 美極
當然樣都ok既......

第三張個欄杆我睇住佢吹甩,嚇撚死人

一定有啦，但唔係我姐

你個行sell啲咩 賣屎忽？

真毒

你埋男仔堆就夠？

港女世界第一！有冇人想結識香港嘅女人？

平生不作虧心事

奈良巴,我唔準你咁話墨仔,我地係好兄弟嚟

真野就咪大庭廣眾講啦

教我溝女未！

即時sell港女？人口販賣喎

女性係N磁極, 我係S磁極，永遠互相排斥

yes 我哋反連聯盟

推廣香港女仔而已，唔係販賣

無,sor

Aya係我心目中世界第一

仲記得

同美極相吸

無,sor

miha係我心目中世界第一

手越都幾好波, 啲女明知佢花心都可以痴埋去佢到
究竟點做到 ??????????????

心淡，明天返下大陸或者去女僕算

呢到應該全部人都prefer㗎妹 除左墨青

好兄弟

㗎妹 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

靚仔, 有名氣 , 識傾計

可以問下二股男

有樣有口材

花心有咩錯

墨青鐘意㗎仔的

你走呀，我唔想搞大件事，你走！

S
T
F
U

no! 港女真係好的！！

咁交比你

識J一定J 008

佢d女又唔係個個都想同佢結婚過下半世 花唔花心唔係咁大影響

幾時帶呢度啲手腳去

點解你地係都唔信港女最好？？
㗎妹只可以拍拖 唔可以過世

港女世界第一！！！

大家互flirt 互惠互利啫

你唔交比墨哥，唔通你自己又溝到港女咩

你J由住同姫吧啦

架妹聽到 J家個名已經暈低

call G

史上第一位人妻idol 呀

不過結唔到

女僕如果無下文其實...

大家心愛嘅數字團囡囡十個有七八個都係J家飯嚟

我唔會做對唔住步加 , mahoho , riko既事

呢度d手足咁忙，夾到時間先算啦

咁都係睇你條底線放幾低咖啫

想問下香港maid樣貌如何

屌你老味,呢張J到出血

港女世界第一！

正常樣

邪骨,你一嚟就想搶哂我D女

你女上司唔係港女？定你俾佢屌傻咗

我用例子答你

和田瑪雅

自己google

墨清話正常 即係中下啦

冇香港

你FB搵幾間maid cafe嘅page再禁入去睇下啲圖就知

記住！有得揀要揀港女！
我老婆唔係港女搞到我日日後悔呀

你又幾時結婚嚟

好易崩個類

題外話，香港maid cafe如果你唔毒唔宅佢唔姣你。如果太樣衰佢會小小尷尬咁姣你

結咗好耐，你自己追post

同桃子結左

得喇 知你無俾佢哋姣過喇

睇咗 都ok

米po三大已婚男仕

我同Aya

奈良巴同奈良未遥

墨仔同馬拿豬(已離婚)

呢位青, 你臉皮都幾厚，你id邊忽有以上3條女既名啊?

屌你老味當我無講過

亦同時係反連三人組

嘩...HKT派人緊急搶修好個WIFI啦!!!!!

頭先邊個串過我嘅,同我出嚟,我而家想揾人鬧交

我覺得ok! 有港女mk味

好濃妝喎,好易中大伏

我呢

8字巴同蟲肛花

唔係，係同真夏結。

《墨桃》同桃子最後一齊只係一時，現實係最後放棄咗桃子同真夏結咗。
因為桃子作為3期center，喺乃木坂仲大把世界
我係有原則嘅人，我唔想自己拖累佢。

接受

我去得最多就係呢間
女既質素算最高，同埋就算佢唔理你，都有超多遊戲機玩

笑左

屌你老母夠膽再講多次

你去鳳來樓

我係寸你啊!!!點啊!!!!!

你睇情況邊個講先

好去下HKT握手會多謝人地大人不記小人過

哦 咁無嘢了

ok啦 化咗妝都叫幾可愛呀

多謝老婆大人不殺之恩

兒玉BB

屌你老味

墨仔有見地

照騙嚟

我老味宮島亜弥

頂你啊，你d idol 囡囡一樣有照騙架姐

柏木落左妝，staff都認唔到佢，唔比佢入場啦，咁柏木正唔正先!

樣貌評分表 (轉自BL Po)
5**：世界既Bug
5* ：女神
5 ：明星樣
4 ：校花
3 ：不錯
------分水嶺-----
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

我知井上小百合係照騙,你唔洗咁老實喎

唔正

要問手越

睇錯 HKT48 !

邪骨中哂毒 見你咁推介 得閑墨清會去啦

第一次睇

好多女人都係咁，唔洗驚訝啦。尤其啲㗎妹呀！

港女大部分相對無咁嚴重！港女正呀！

丈仔是咪去？

樣貌評分表 (轉自BL Po)
5**：世界既Bug 島崎遥香、兒玉遥、渡邉理佐
5* ：女神 宮脇咲良、渡辺美優紀
5 ：明星樣 岡田奈々、込山榛香
4 ：校花 山本彩、横山由依
3 ：不錯 松井珠理奈
------分水嶺-----
2 ：普通 高橋みなみ
1 ：柒 大滝友梨亜 (Very MK)
U ：生化樣 伊豆田莉奈

不服來辯

無變過

其他唔敢講 大咀komi一定無咁高

嘩..呢度D黑子過黑過珠po

5**：世界既Bug 島崎遥香、岡田奈々 、
5* ：女神 山本彩、渡辺美優紀
5 ：明星樣 宮脇咲良、込山榛香
4 ：校花 高橋みなみ、横山由依、渡邉理佐
3 ：不錯 松井珠理奈
------分水嶺-----
2 ：普通 兒玉遥
1 ：柒 大滝友梨亜 (Very MK)
U ：生化樣 伊豆田莉奈

係人都有過去既

Bro, you suck a dick, seriously

世界嘅反光板白石麻衣係咪規格外所以個表無份

總之你講邊個都得講我兒玉BB就唔得

由於白麻粉絲眾多,唔敢得罪

不予置評

咁你開波就唔好提啦

復生

NGT版

5**：沒有
5*：沒有
5: 美南 真帆
4: 奈良 宮島 萌香 日陽 杏樹
3: Rika 由佳
2: 長谷川
1: 高橋一生 日下部
u: 大瀧

你地個個都唔鐘意牙瀧

我撐牙瀧

珠巴玩嘢,由住同りか同級

須藤凜々花在ANN表示畢業後將加入吉本旗下的Showtitle 事務所

......

OK, Support U <3

D大話大過個波

ok
其實Rika 去普通學校應該係校花
更正
4: Rika

威到

5: 潟姐 未遥

平行時空呀
凜王穿越左 唔怪得凜王

我唔要りか升級,我要由住降級呀

你去日本，見到學生妹放學，普通lv果d嚇死你

G Bra 日本巨

NGT版

5**：Aya maho 奈良
5*：杏樹 柏木 村雲
5: 美南
4: 奈良 萌香 日陽 小熊
3: Rika 山田
2: 長谷川 由佳
1: 高橋一生 日下部
u: 大瀧

其實除左大瀧之外
ngt d mb 去普通學校，都係中上喇
日本計

我未去過日本

對唔住,珠巴

你地去日本多過我出旺角呀！

真

屌啦 你自己咪又係咁

再扮就假啦

靚有撚用咩,港女無賢妻

有咩問題?

港女先好

有諗過買passport

大瀧真係唔掂呀

收兵,綠帽,臭格有邊樣嘢好

精神上支持下話

//////////

Passport係申請咖

大滝而家OK喎

咁日本都一樣有上原多香子呢d女人啦

CLS

NGT版

5**：Aya maho 奈良
5*：杏樹 柏木 村雲 山田
5: 美南
4: 奈良 萌香 日陽 小熊
3: Rika
2: 長谷川 由佳 牙瀧
1: 高橋一生 日下部
u:

sor,一時改漏咗

evolution?

屌你奈良識影分身

收兵係一個個姐，尤其我天生係盲，唔會睇中女神

綠帽睇你做男人做得好唔好啦 世界各地都有

臭格唔係一定囉！同埋假嘅好性格同真臭格我要真臭

早晨呀各位

[]
😘

今晚睇我猁

一時改漏咗

大瀧好明顯唔係玩靚 係玩型 所以講佢唔靚同講男人唔靚一樣

你呢番說話套落㗎妹到都work

呢位弟兄就識貨啦

好安答

難波有花爺 新潟有大瀧

做男人無骨氣成日無女會死咁
就算唔係溝港女都有可能做兵

冇眼睇

你係骨仔分身？

嘩 原來呢度打緊 黎明先

珠巴竟然話其他MB樣衰,好無說服力囉

數字團三大奇蹟

豆神 瑪雅 瀧友

CLS

茜茜巧正

美留巴,歡迎

仲有生駒 CLS!

有佢呢個樣 我溝死女啦

濕晒

可惜佢係女

大家志津香

女唔可以溝女㗎咩

蟲肛花

數字團五大美女

畢哂業

Bug Anus Flower

佢未衰到怪獸級既

笑到 gap gap 聲

請列

SS: 渡邊美優紀，白間美瑠
其他是但

美瑠, 不了

依兩個真係世界級

S: Nagisa

奈奈未 陽菜 美優紀 大島(麻依)

Aya(呢個未畢業)

S : Insect Anus Flower ????????????/
A : Izuta Rina ????

Top KEK Comment

講淫賤嘅話

由佳BB又有job

人淫諗乜都淫

ng ho gum ham sup la

講句公道說話 佢唔做center兼鏡頭唔好成日focus係佢個災難級笑容度 一定少好多人黑佢

SKE新C同HKT新C差好遠

其實我都覺得佢唔識做center

禾珠唔係隔日宣佈第一宣言同冇c做就黑面嬲豬其實都冇乜野

點只啊

邊度淫

美留同迷路副body真係世界級

我要扣你五十分

咁你好嗱嗱聲訓啦 聽朝記得洗床單

ok,最驚係夢到山田啫

個人偏見認為米團最靚嗰兩個

有冇東京版？

睇開北海版,有無?

SSS級︰
渡邊麻友

14黎香港影的

S - 世界のバグなぁ！
A - 女神様！
B - 有名人んですが？
C - ミスキャンパス！
D - あれ？可愛いかも...
--------合格ライン---------
E - 凡顔。
F - ちょっと微妙だね…
U - たいへん怖い！

係咪元氣個次

屌那星,元氣個次森美條撚樣串撚到,我幾想上台打柒佢

唔識東北話

方言Map

又學到野

彩姐真係好勁

顔面偏差値 標準語丁寧形 (好似係)

S - 世界のバグね！
A - 女神様！
B - 有名人のですか？
C - ミスキャンパス！
D - あれ？可愛いかも...
--------合格ライン---------
E - 凡顔。
F - ちょっと微妙ですね…
U - 非常に怖い！
很恐怖！

西九
元氣果陣無去

有無人有興趣?

CG Grade : 江口愛実

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
僭建SSS, SS級真係戇鳩鳩

錯台

幾靚女

おはよう

早晨

【開演：18：30】

NGT48 チームＮⅢ 「誇りの丘」公演 ※

中井りか生誕祭

出演メンバー
「荻野由佳・小熊倫実・加藤美南・北原里英・佐藤杏樹・菅原りこ・高倉萌香・太野彩香・中井りか・西潟茉莉奈・長谷川玲奈・山口真帆・山田野絵・角ゆりあ・日下部愛菜・清司麗菜・中村歩加・奈良未遙」

WIX直播台：

Dailymotion：

Dailyotion Live List：

屌...連囝你個野壞咗呀

出咗3次,sor

大家唔好再quote啦

ngt生誕祭真係快
其他團有時隔兩個月先搞

中井大top啫,之前步加同西村都隔咗兩個星期

oh 冇日陽

唔係㗎,ATC個度成日打漏咗MB,到時有都未定,同埋會有臨時加人

今集有我

我想叫彩姐幫手譯咗抽公演呢篇野,唔知會唔會太過份呢

但係我覺得係有用資訊,可以擺番係頭po

乜鳩野特技嚟㗎

等左成個星期

太長了...譯死人咩...

所以我咪話會唔會太過份囉,咁就當我鳩吹囉

唔好save咁多idol J圖啦

左一

麻友win哂

呢個唔洗講

大量影片

大家知唔知邊個嚟?

anju

珠巴,你咁快開估㗎

本水著居然賣到5萬
乜仲有人睇48？

我唔知你係咪假膠啦,但係本野真係影得好撚差囉

無眼睇。。。

你又啱.乜得你做女做到咁咸濕㗎

48黎講5萬好多架啦

實物入面ok的
淨睇由住已經回本

有水著就有人買

咁又唔係嘅,淨係麻友同008最後一年已經賣點啦

你又成日話睇蝕哂

我鐘意睇佢地扮靚多過除3

利申：睇左48G 十九幾年第一次買水著書

其他麻甩佬好咸濕的，完全係睇蝕

你唔係想同我講,你用藝術眼光去睇本寫真呀

我淨係知你好咸濕啫

主要睇訪問d文字

利申：所有推睇晒d字

買本寫真睇字

信珠巴請正皮

唔信嘅請負皮

同d男仔約女仔上酒店，話純粹傾下計，唔會做其他野一樣

正確！

今日公演真係無日陽

睇緊第一場

珠巴嘅假,比任何野都要真

講起寫真集...
我家姐本SY真係搞到我好嬲，全部都係肉我屌你老味，連一張唯美少少嘅相都冇，我睇完立即燒撚柒咗佢

我食完飯搞搞佢

紅字為重點

唔該哂,彩姐,如果太煩就算,

兒玉遥世界第一

on9

yes,我同日陽一樣咁戇鳩

日陽邊忽on9
係弱智

尋晚得你挽留我,我算,唔駁你

走啦

講起日陽，有陣d遠鏡朦朦地，我覺得有d似隔離團有個叫平手友梨奈既

村雲好靚女呀

禾村雲bb既神id出現了

收到風平清好小氣,你竟然咁話平手

村雲是禾的

邊撚個

你揼骨揼到矇左

揼親隻眼

靚靚村姑

驗眼啦要

你是黑夜星的星是,照耀著我

照埋禾

出黎隻揪!!!

邊個巴打 funson?

唔欺凌視障人士的

中井是姬是公主

秋田第一美人

正

"第一" 就誇左少少喎....

8月最新生寫

對

香港暫時未見有

你唔想講秋田第一美人係生駒呀

香港暫時未見有[/quote]

香港唔會有
鄉下團少人推

香港唔會有
鄉下團少人推[/quote]
要去阿馬遜森林先有

official_NGT48‏Verified account @official_NGT48

【りか姫ご生誕】今日8月23日は、“りかちゃん”、“りか姫”こと、中井りかの誕生日。めでたく、20歳になりました。

お祝いしていただいた皆様、ありがとうございます。

年齢的には立派な大人の仲間入りした姫。精神的にも大人の女性らしくなるのでしょうか？

做咗成人式未?

應該黎緊新年搞

好想睇佢著和服

村雲ig全部都係食物圖，咩料.......

你肯定無睇過木村文乃IG

村雲出名大食

唔想起身呀！

賢妻啊 煮飯好叻

木乃係因為知自己唔靚先小貼圖啫

如果佢都唔靚，依個世界上冇乜人靚

48G 黎講，依張圖算係拍得幾潮幾型

腳

文乃都唔靚

呢度d巴打眼光好高

who黎?

真帆 mahoho

有d波路wo 隻腳又肉肉地好正

我屌你老母呀！
躝

我立即屌你老母
躝！

點解彩姐識乃po d 口號既？

彩姐why

骨仔🍊

咩乃Po口號呀 守守青固有魔術嚟

對軍寶具呀

躝喇屌你老母

用埋哂d 2次元詞彙，毒到

魔術禮裝呀

咸濕佬，走啦！

讚下身材好姐，咁都叫咸濕佬 呢度大把人仲咸濕啦

毒到

Between，篇公演教學我等陣上完堂再整
今晚再整理下我堆故嘅世界觀、人設、打包
期望聽日畫得切人物立繪
好撚多嘢做呀！！！

慢慢，唔急

反正小讀者們已經等左一個星期

所以咪話同你班MK型棍好唔夾囉

痴線線,啱啱落鋪頭睇吓,發覺後欄隻木門成隻唔撚見咗

真係 "後庭不保"....

咩人諗咩野

Agger

希望師父快手D,我驚趕唔切返屋企睇中井生誕公演

點著出街
又 pass

恥力

屌...見到樣都好D,起碼48g飯都知咩料,而家遮咗樣肯定個個都諗係AV女優嚟

毒撚著就變態, 鬼佬(靚仔)著就型/sexy

依件.....麻麻地....

SOR!!

我著左變態

白色好易污糟

今日又有fd飛日本
日日都比人迫害

葡萄

日日都有人去日本㗎啦,邊理得人咁多

以idol毒衫黎講可以叫麻麻地，以正常眼光黎睇就係好樣衰

印左禾由佳BB個公仔，都只係"麻麻地"，即係好唔掂啦...

呢兩件ok喎

人好睇著乜都好睇

咁你一定好睇啦

但人唔好睇就更加需要著得好睇

係

幾時教襯衫

求下大佬帶我去u記買戰衣

去U記

淘寶達人唔洗人教啦

你唔用開淘寶嘅咩

女人底褲

小妹好驚wo，點解好似個個都知哂我底咁

邪骨直頭係朝流尖端,一講著衫就幾廿人衝出嚟

笑你

信和門口等!!! 隻揪!!!!

我驚我打死你呀

幫禾po 增加流量

禾買唔起U記

要去cheap 版 GU

我去開街市買十蚊三件

居然打女人

邊度街市，等我去買 反正柒毒著咩都樣衰

打贏比人話恰女人 打輸比女恰 真係排名不分先後

中井 りか真係好正啊!!!!!!!!!

多謝支持!!

RikaB梗係正啦

好撚醜樣喎,唔信你自己入去睇下

[url]Dailymotion：

真。鄉下衫

有無人法國會然 真。宮島aya好耐無入嚟

都話左你地嚇走新飯

佢係撚新飯 佢係新入呢度啫

重點係有D會員太變態，嚇走人

名就唔開喇

Sor

[url]http://202.125.90.9/hk/bkn/cnt/entertainment/20170317/bkn-20170317121334599-0317_00862_001.html?eventsection=hk_entertainment&eventid=402883474d9a0d4e014da4a372e3083c[/url]

年初舊新聞回帶

邊撚個fbi 講變態嘢就唔開名喇

其實我都想知邊個

你入之前佢已經唔再入😥

仲有啲花生黨加推多過屌女個啲

究竟係邊個嚟架
敗爺？

被嚇走名單：
真。宮島aya
矢作巴
加藤美南
養老隊長
奈良未遥

都話佢早過你哋入 你哋入嚟之前會然真。宮島aya已經唔再入嚟😢
其實我都唔知珠巴講邊個

sor!

姣

一生：我係on9仔

第n次召喚矢作家姐
奈良o個個就收收皮啦

where did you go

真係好撚正 用咗呢啲唔知乜鳩仲撚正

我有啲事 走先

snow

loop咗上億次

專業啲, IG Story都係係識郁既

大報應

今朝笑完Rika件tee
今晚我個fd 幫我買錯左

想喊
冇晒心機

CLS

正到 ck

珠巴有fd
btw扺啦

着去落bar飲酒啦

買左最毒,最羞恥個件?

係
依家冇晒心機
今晚唔上NGT po 了
有緣再聚

緣份命運既野

一齊

[ 集思廣益] 為左珠巴，一人諗一個件衫唔錯既理由

我覺得件衫好藝術性 好適合有個性既男人著

啲花生好味

我覺得中指真係好正，出到街一定好多人問你攞番號

見到就想喊

唔好傷心啦，你著出街，我相信1,000人裡面，會有1個NGT飯知道你唔係變態既

自己講完自己都好想笑

屌你老母

我係街見到一定唔會望住你偷笑

我出錢比你去名古屋搵佢

以後著住依件tee去信和果個一定係我黎

可以順手執支木棍打我一身

夾到

邊敢打你呀 打完你唔著我咪無得笑

仆街唔係人

你確定你夠珠巴打？

CK玩健身架

呢個真係笑到碌地

墨青同CK青係女僕cafe相認情景

想當年我仲上緊米Po

Po大佬G Bra拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左G Bra 放學去信和門口打過

fast forward 去到決戰時間
成班飯企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

墨清呢排好忙 日日俾女上司屌

係咪認錯人?

個個都大隻仔 小妹唔敢出黎

我只係一每垃圾嘅瘦毒撚

認真 唔好再扮女人 你咁落去遲早出事
一係好似小妹咁淨係做女人唔好再做男人

動議驅逐變態手足 奈良未遥 出po

我唔讚成

邊個郁我兄弟,我郁邊個

村雲bb唔好嬲 我錯了

為兄弟兩脇插刀 為女人插兄弟兩刀

神巴好兄弟 邪骨我好心勸你你死性不改 對你好失望

我都可以插宮脇兩下

我立即屌你老母
躝!!!!!

奈良巴係好手足嚟

你地又岩除衫櫻架咩

其實佢上一個ver最ok,今次更新咗之後個樣有D過火咗

更新完都贏唔到禾珠

其實珠珠都更新咗,仲改埋版變咗男人

駁唔到

妖言惑眾!!! 禾櫻無整過容!!!

AGO48

慳返啖氣啦

除衫櫻 著左衫之後認唔出佢個樣

全盛時期

人唔笑...

14年正到癲

夾到斷氣咁濟

認住呢對奶,真材實料有保證

前兩日有張相遠睇以為MJ黎

米高佐敦

變撚咗黑人

MJ stands for:
Michael Jackson
Michael Jordan
Magic Johnson
Mary Jane

MC JIN

Magic Johnson有愛滋㗎喎

著左點認？

認個假鼻

就算你真係整過容又如撚何，因為我喺六年前應承過會推你，無論其他人點黒你都好我一定會推你推到我死嗰日！！

睇錯推佢去死

係呢個階段大家唔需要承諾咁多

好似個個團你都有成堆推咁既

因為真係個個團我都有成堆推

彩姐廁過洗衣街公廁

係廁係花心

關唔關你事？

咁你又成日share體檢比人睇?

Team 8 推邊個？

一個不推

8字巴唔出聲 又嚇走一個

最近流感幾嚴重 你自己小心啲

墨清又係,唔知係咪比女上司屌緊

望咩呀望

底胸山田

未見過人屌女？

個構圖好哀怨

厠又點喎
Donald侵

NGT CP

我都睇過唔少呢個題材嘅影片

兒童色情

係女上司帶假狗屌佢,唔係佢屌女上司

左

山田:「我有小小鐘意咗你」

可能呢個題材敗仔都成日睇。。

右

「點解握手嚟親嘅都係毒撚...」

因為得毒撚先會握你

兩個要晒!!!

正到CLS

今晚畫人啲參考書乜乜乜

醫好咗我條頸,唔該哂

....

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

讚美說話唔需要太多,適可而止就夠,多謝哂

山口雖然幾cute，但把老牛聲 ，再加機關槍咁講野，好鬼嘈

留名等睇CK爆你肛

Maho關我撚事

佢應該講緊山田

屌，眼殘打錯左做口字

又尾我

我去

Q到CLS

敗爺又打壓毒撚

搵我

大家睇下mc2 熊仔超撚勁

唔知佢講乜鳩 大概係話miha正到CLS 神對應個類

點解我就咁load唔到 要入去先load到

me too

我都唔知 有時得有時唔得

究竟啲CP邊個男邊個女好

剛陽味重咪男
女人味重咪女

呢張次次得

下個po20周年 珠巴記住開 有始有終

呢啲YouTuber Fans 十個有十個好毒下

因為我另外UP咖嘛

？？
邊個20周年？

屌，算鳩數
搞埋篇購票須知先

呢個po第20回

我毒過佢 btw呢啲youtuber fan 有邊個係紅

你地開都得架，下po諗唔到topic

最多人睇應該係 わせい丸 46スタジオ
同埋呢個 (名好長 貼link算)

最多人睇都唔係話好多 不過其實睇佢9up不如直接睇自己推好過

訓

有時想握下其他人想知對應好唔好聽下人地repo再決定, 或者無聊當笑片睇笑下佢地自 high, 基本上睇嘅不外乎呢兩個原因

先發
棒球比賽中第一位上場的投手，通常負擔較多局數以及球隊的勝敗責任。
以體能較佳，續航力較久的投手為主。
先中
可同時兼任先發和中繼的投手，通常於其中一名先發投手因受傷或其他事故（例如禁賽）取消出場註册時擔任先發投手。
中繼
是在棒球比賽中，接替先發投手之後、在終結者之前上場的投手，又分為長中繼、短中繼及所謂的一人投手。
終結者(抑え)
是接替在先發投手、中繼投手或布局投手之後凍結比數的投手。通常是在第九局、延長賽己方取得三分以內之領先或平手時上場。
救世珠就唔使解釋啦！

スタミナ温存＝為了保持體力不去全力投球，儘量拖長登板(出場)時間。
完投＝為了可以投足全場九局，儘量減少用球數。
スタミナ限界＝掉到冇力再掉為止，通常係單場投手。(高朱慘慘)
勝投＝目標為投滿5局且降板前帶領球隊領先。
中繼ぎエース＝救火員，如果先發投手體力不足而且比數接近就會優先派出的王牌繼投。
セーブ狙い=以救援成功為目標的繼投。

リード時(Lead Holding)＝負責維持領先的長繼投，投球局數多為兩局，甚至兩局以上，多半在領先或是落後幅度小於三分，但先發卻無法投完第六局甚至第五局時登板
接戦時＝單局繼投。
救世珠就唔使解釋啦！

PS4?
什麼 game?

パワプロ

因為有「必殺球」系統所以用呢隻

例如島崎投手就有一招叫「塩対応」

好似好多ngt mb都有養狗

this?

Yep

但球員係男性，唔可以用女性?

可以揀做女性

咁就正
又要買

自已創造選手是什麼 mode?

正常故事Mode

仲有選手編輯Mode

正

終於可以整一隊初森隊

我搵左有女性選手既棒球game好耐

FF到さくら個樣…真係好型

珠巴過咗檔去HKT po

btw有2個hkt po嘅

你咁大隻都sell你

你有無話係力威玩開

以前中學細膽，on99跟左條健身妹上去，sell左我成粒鐘
好彩無信用卡，得張八達通.........

NGT po 太多大隻仔 MK 型男

避一避先

我好瘦咖咋 BMI啱啱合格多啲

呢度個個咁靚仔俾人sell..
我覺得自己係0

係
搞到唔係好敢上米po

你有資格講咩

著生誕Tee 出街既唔係毒就係柒架啦

你都無啦

得我有資格

9/22(金)

●IDOL AND READ 012

荻野由佳パーソナルインタビュー＆撮り下ろし写真、30ページ！

笑出聲

所以,之前個個話由住接隊長,我都話無咩可能,佢太多job啦

笑什麼

米團最有好感嗰三個齊晒

問: 已經決定好後任的隊長是誰了嗎？

北原: 我對人選已經有所打算了、但還沒決定。

中井りか 總選水著訪談2017
from PTT

識睇水著書一定係睇字

三隻猩猩

M~ O~ E~ K~ A~

有無美男/潟

尋人︰
會然大園桃子已失縱多天,見字請速速上水報平安

佢出坑脫毒啦

NGT 暫時得依幾個:

角

宮島

山口

加藤

推 ps124125288: 美南這個臉蛋，這個身材實在太犯規了…忘不了

推 eno03: 莉卡說第一張用手指擋一下很像全裸 美南:穿いてますよ＠＠

因為目標是UnderGirls，所以在53名被叫到也有懊悔的心情。可是想到這是
飯的大家給我的名次就覺得很開心，馬上就開心的笑了。因為去年圈外，一
直抱持著「今年一定要進榜」的意志，所以非常感謝大家！

這一年有好多不甘心的事，老實說有過「好想放棄」的念頭。有時會想著：
「我對NGT48來說真的必要嗎」而感到不安。可是能夠得到這53名的名次
感覺就證明了我還能待在這裡，現在能從心底笑出來了。

想要更進步，NGT48的全員選拔曲我也一直在最後面的最邊邊，想從那開始
奪取最上位。還沒有自信說出「請跟著我」這種話，今後如果能跟我一起
目標更高處、一起向前走的話會很開心的，我的マホーレ們！！

※マホーレ是麻轟轟的飯的稱呼，從愛人的アモーレ來的。

--

翻這篇的時候一直有神祕的大舌頭語音跑進腦海，這就是麻轟轟魔法嗎..

mahoho

可能佢同條女分手，條女太愛墨仔唔肯分，然後禁錮緊佢

美男真係好好

-抱著想變強心情參加總選-

真的像是夢一樣！ 從沒想到我能站上總選的那個舞台，所以70名被叫到的時候
真的好幸福。不過演講的時候明明想多跟飯的大家傳達感謝的心情，可是腦袋
一片空白沒能好好傳達，留下了遺憾。所以借著這個機會再說一次：

真的真的感謝大家讓我進圈內！！

我還只是NGT48的研究生，對自己也完全沒有自信……。好幾次都在思考「像我
這樣的人當偶像好嗎」。可是我有著像是家族一樣好溫暖的飯們。想著「這樣
下去不行！」抱著「想要變強」的心情申請參加總選了。雖然我又廢又消極，
但多虧大家給了我自信。不想錯過這個機會，今後想讓更多人知道宮島亜弥。

aya想變強心情 中二病

入左2年左右? 有50幾應該都算唔錯啦?

== 留下超出這總選舉名次的結果！ ==

去年在首次的總選舉首度進榜，與那時相比今年在速報有好多NGT48的成員進，
有大家一起奮戰的感覺用堅定的心情面對了。

雖然沒達到目標的名次，但今年也進榜提升名次真開心，一想到進榜是多麼辛苦的事後
就對粉絲們充滿感謝的心情，當中或許也有人覺得「今年比想像的名次低呢」，
不過我往後一年裡要留下超出這總選舉名次的結果！所以請放心捏。

今年除了我之外也有好多NGT48的成員進榜，希望身為NGT48能做到正因現在
而受到矚目的事，巡迴是如此，也想辦田地活動，也想去見海外的粉絲們。

美南：留下超出這總選舉名次的結果！

十卜Aya,下年all in

第一年乜都無得做淨係可以玩showroom都要俾人攪
不過都算唔錯

其實實50幾真係唔錯
依家300幾人，入圍都唔易

下次本團普遍成績一定大跌
應該要順住個勢谷得就谷

利申：直線

下次本團普遍成績一定大跌
*今年應該要順住個勢谷得就谷

利申：直線

== 真的一瞬間感到時間停止的樣子 ==

老實說沒想到會被叫到，所以名字被唸到瞬間非常驚訝，因為還只是研究生，
在速報也沒進榜，大概全國的人都嚇了一跳（笑），真的一瞬間感到時間停止的樣子。

今年由紀琳桑辭退、隊長（北原里英）也是最後了，NGT48的成員從速報就好多人進，
想刮起NGT48旋風所以自己能進入其中真開心，從主流出道到總選舉有非常棒的開始，
覺得NGT48現在乘上巨大的浪潮，希望能去實行宣傳語「從新潟到全國如同朱鷺般
振翅高飛」。

身為個人要使77名這名次受到好多人認可，為了從研究生升格會比以往更加努力，
因此今後也請拜託應援了！

因為THE WORLD

善良寶寶

禾歸來了

我想死

墨清,你係咪睇到我嘅尋人啟示

唔係出坑咩

why呀?

唔係。係因為去做Part Time，做2日1夜，依家先走得

購票須知

個邊啲嘢唔好攞出嚟講 就算墨清出坑佢都係我哋手腳

長洲

比人包起左

長谷川：墨仔出坑唔理我了

咁 工作某程度上都係比人用錢包起咗你嘅

海軍出航一炮轟落鄉下到

太野都ok

整好隻爛船再講

鄉下 RIP

唔理你了 你回中國吧 會有人養你的 別太想念我

ck係咁針對話STU會打死NGT,都話咗係死都死HKT先囉,你睇近期走勢同地緣都知啦,唔好再沬黑STU啦

呢d野估唔到架
正如1,2年前都無人估到今日既HKT會仲霉過SKE

STU好紅架? 有無咩MB好介紹，我淨係識完美奈奈

屌....咪撚學埋8牙D人成日話NGT搶咗你D咩偷咗你D咩啦,咁調番轉講,你8牙夠全國都有成員啦,唔通我又可以話全國48系都比你地搶哂D資源?

唔鐘意唔緊要,但唔好盲反,如果唔係就顯得低質同自卑㗎啦

點解今年HKT咁霉既?

痴線佬模式好快啓動！！

我開過STU PO都沉到落大西洋,根本有排都未成氣候,米PO手足唔好咁自卑啦,成個東北縣撐住,怕什麼

係你認真左定我認真左

又裏垢又強推,同埋我反而認為HKT飯去咗STU可能性更大囉

陳 Hana.....

痴線佬,係唔會知自己幾時認真的

HKT飯去NGT例子：珠巴（已走返去HKT）

我無乜點推hkt

連冠名番都無埋

你咪玩啦,有名你叫珠巴啦

好明顯係SKE to NGT to HKT啦

wfc

奈子美久紗英 三個都成日見唔到影所以無睇博多好耐

指原個D算唔算

其實今年我差唔多冇留意過 HKT...
見到陳小姐唔開胃...

又唔係霉既 都無咩人氣mb畢業 只係無以前上升期咁出姐

睇miku但唔睇hkt

SKE > HKT > 乃 + NGT

(乃今單完全放棄)

宜家櫻推都當哂係本家推(好似係)

緊係唔算

其實以前除左總選都好似無其他野上升
single咁耐都係2,30萬銷量

兒玉都收左皮，見唔到影所以無睇博多好耐

34我已經無當佢係數字團嘅一份子好耐 陽菜嗰類

keep到2,30萬算係咁啦,我諗淨本家人(唔計8仔)單,隨時十萬不保

尊重下祐希好嘛

兒玉今年體調不良,我懷疑有大病

因為生狗收咗皮

只要珠巴個強推無C,珠巴就會棄推

松珠>美9>生駒......下一個就係由住

腰傷（親口Confirmed）

祐希緊係ok....但....唔開名了

放心,我實信㗎

008話結婚我都信啦

who is 美9 ?

我開始睇乃係玲奈兼任，生駒已經冇C

但成個人好似水腫咁喎

咩意思呀你，Hi Auntie

前
後

學珠巴話齋,腰傷會水腫

我覺得係似甲狀腺病或者女人病囉

我唔係話佢整容呀

你唔係咁敏感啦,我只係覺得係大病啫

容佢就一早整咗啦

有咩唔啱就揾理據嚟駁,唔好就咁放低粒膠好嗎?

好腫喎
見到都傷心

akb>nmb+akb>ngt+欅

你數漏咗

仲有ioi+idoi school+ioiS2+少時+apink+blackpink

靚女 > all

唔好帶伯友上連登啦

靚女

山田

exid Aoa f(x) Gsd Gfriend Dia Twice sistar

我係咪po反駁王,用而撩交咬以增加米po流量及推po速度

成件事無問題喎

煩膠

機場公廁

乜撚都有

你話我定山田呀?

喂又900啦,又可以諗吓新post咩topic啦,有無人有意見

dia 新歌好鬼好聽

爻吾刂

1001嗰個話事啦

如果成個post D人都一致吹捧,會攪到個POST好肉麻㗎

原來你都有呢個自覺

仲會比外人感覺好小圈子

其實佢應該有整過少少喇
我覺得作為 idol，執少少冇問題的
工作需要
當然唔係講泡菜果d整到變左另一個人

我認我追擊緊佢(你)

你都一樣啫

Yes 所以得閒要踩下亜弥

I mean 佢拍緊プロレス嘅時候已經開始腫

我歡迎㗎

不過,咁當然你踩完,我又會還拖啦

我點會咁樣話手足呢.......

個鼻樑

我無人妖嘅手足

未到7月14架
嚇L死

過左啦

米post吹緊生駒東蛋畢業

一代巨星殞落

應該壓力失調
同櫻做對手會迫儍自己

紅白

佢既名曲 水玉模樣，將會存在每一位乃飯心裡無數年

大鳩主都係差唔多情況

根本唔係個班

櫻又係心戰王,兒玉不如改做櫻痴啦,斯德哥爾摩症候群

sor,who is 大鳩主?

櫻已經係本家C
兒玉下次總選應該入唔到選拔

啱，我贊成

我會推到佢入到選拔

中元日芽香
親生妹紅過佢，選拔又唔係成日有份，壓力失調，所以畢業

借財仔都要

上年第8wo

你破產都唔掂喎

營運偏心你點鬥 邊有咁多七瀨同山本彩

有敗仔唔搵搵財仔

o...原來係先人

btw又學到野,多謝珠巴

敗仔下年all in 優佳里

佢今年唔參加好可惜
2016年 60591票
今年第7 58000票
如果唔跌票可以入神7

又無話偏心既
櫻花真係做到野

今年曝光大跌
唔排除有機會會跌票
出年要努力了

其實要食住個勢上

下年投玲奈7 美男 潟姐 miku 無棄既話

我講錯 其實櫻花應該歸七&彩嗰類 民推推到變官推

彩都係官推 不過佢超唒班
姣婆推表示佩服

神巴提提你:

NGT下個生日MB係9月17日山口真帆,MAHOHO

兒玉BB幾時轉去做櫻推?

兩個因為肥瑠閙咗交

有人叫我?

敗仔下年係咪all in 優佳里?

發生乜事?

有排啦

買定布丁狗再飛日本啦,敗仔

アルバムをみてたらでてきた出陣のMVのときの写真。懐かしい🙂

たまにはこんな日もある。

玉桂9

屌...諗住fake9敗仔,做咩啫你

布丁狗=mayuyu
玉桂狗=mahoho

之後兒玉第二朝去咗質問櫻花身為前輩點可以咁臭口

珠post睇到,笑撚死

Yes
可能投少少比大場同mahoho

櫻花份人。。。

跟小小

本家推優佳里too

all in Aya

你真係當人弱智咖喎

你咪一樣(都係當人弱智)

結果呢pair就閙交然後開始冷戰，有櫻就冇遙，Unders repo比指原聽，指原出山都搞唔掂......一直去到三月兒玉就「腰傷」了

邊到收料

同珠一樣,邊個串佢邊個畢業

"She-Who-Must-Not-Be-Named"

比人當弱智

推佢上頭16

櫻花好似冇乜朋友

冇記錯佢話東京自己一個食燒肉

有俄妹

正喎

啱晒 NGT，個個都平板

營運:俾你地design啦489

真係有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MATCH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢性格唔係hostile但係佢Unaware自己「率直」嘅行為會間接帶來傷害

白色唔靚

陽菜真係抽乾萬宜

比你班成日轉推嘅DD用

佢都唔係想同人做FD佢係想上位啫

一到40頁就會唔見哂人

彩姐今日戰鬥好似好勁
你開啦

彩姐今日戰鬥*力好似好勁
你開啦

？？？？

禾愛大家

開新PO

墨清近況幸福嗎?

嗯 近排痴咗線

下個post係第20回喎

等我吹奏下珠巴先

仍然是哪麼柒碌嗎?

995

996

997

不了

999

邊個1001邊個開